你講我畫 放負抒壓whatever

如題 是日心情差 想畫吓野

估4個字

估唔到 有冇提示

口號

第一個係雪米池

蔭權擲瓜

9畫 我就係呢個pose攤係床到畫野

竟然係咁

有創意 但果個圓野係想畫索緊香氣

咁下面嗰支咩黎
唇膏？蠟燭？

講啲野俾我畫啦

天琦bb

唔識畫人 力已盡

蠟燭

起碼你都掌握到人面十字線嘅基礎， 筆觸好明顯能夠深深表達到天琦bb所象徵嘅抗爭精神

我偷機擺手機係紙下面印住定眼個位咋懶得打稿
仲有無其他野俾我畫

再唔係簡單啲畫連登豬

有進步加油

畫隻比卡超

買一送一

戴帽嗰隻便秘？
Btw唔錯呀

腦魔

係啊
thanks

畫武漢肺炎